十皮求指教

今日屎忽撞棍中左條過關，有十皮左右，又唔想亂咁fing左佢，有咩股票/牛熊好買

聽日不問價ALL IN 981

tesla

唔識買美股

firstrade
so easy

NIO屌唔屌得過

等佢補裂口先入 8蚊左右

Btw樓主派未今日啲波豬死

Tsla幾時入都賺

識貨

比圖黎J 下

短期睇幾多

短期38

我上星期五放曬tsla獲利
聽日轉呢隻先

聽日可能一開市標上去再洗盤，你晏晝搵位入差唔多，反正35以下都係入口

最驚佢一升冇回頭
咁多利好
先